呢兩條女好撚大波！

Sorry呃左你哋入嚟
為咗贖罪
呢張GIF圖你哋隨便攞去用啦

10

推

Load咁柒耐有撚用？

你老母生個廢柴出嚟我要幫你老豆懲罰佢

而家應該ok

我知錯喇

支持正評

咁叫大波？
你平時食開洗衫板？

平時有得睇冇得食

唔好啦 有圖了

Push

雖然張圖整得幾好,但做標題黨就罪無可赦

lm

多謝支持 無下次

幾正

IG?